你地屋企樓下茶餐廳嘅茄蛋飯賣幾多錢？

我屋企樓下加底25.5 唔加底36.8

開緊皮褸大會？

唔加底貴過加底？

今日早餐賣緊啲咩？

咁加條腸呢？

樓下冇茶餐廳

你唔係外賣仔

咁我加夠3條腸要幾錢啊 答我啦

我新入行架
我點知送外賣都要答咁多問題姐

茄蛋飯走蛋幾錢

咁早餐加底又幾多錢

屎我係一篤屎

火腿蛋囉

咁幾多錢呀?

加底幾錢呀

廿蚊慶功食牛雜

唔加底又幾錢呀？

早餐都有得加底？

加兩條腸都得掛

$25.5

有錢加多條底都仲可以

乜早餐有加底既咩

加條腸都得掛

無呢個飯得茄牛飯 52